大家認為香港嘅國慶係邊日？

如題

贏左？

邊日立國咪邊日囉

去到今日香港無國慶 得國殤

1.11 全城連儂日
我要見返撕一貼千嘅牆！
1.12 愛丁堡

*不捉鬼
*屌狗睇時機

黃店賀年食品